（皮革）個銀包用得耐袋左d積有咩計

點搞

用左一年咋

買過個新

標題打錯字
想講食左d積入去有咩計